[少甜]D-俾我捕到條女吸毒，我就緊系。。。。。

不日上映，新手寫文，不喜勿插
現正龜速手打中

D For Drug

系你老母

喜你老母 番5p啦

我屌你老母呀

你唔洗打喇
系你老母

唔洗上 落映啦

開過個post啦柒頭皮

樓主讀緊幾年班

( Show Blocked User - 囗一囗 )

收皮啦 系你老母

試下醒少少

屌

負皮，上一頁。

不用上映